<gonggao version="Hải tặc Soha 2013.06.18">
1. Mở hệ thống mê trận ngọc. Mở sau khi nhận n.vụ chính lv97. Hàng ngày được nhận số lần nhất định, thông qua Mê Trận có thể nhận điểm tích và exp ngọc. Điểm tích ngọc dùng trong "Đổi ngọc" để nâng cấp ngọc 6 sao lên 7 sao. Exp ngọc sẽ được tính lại sau khi nâng cấp, tổng exp không thay đổi. Ngọc 6 sao phải đạt lv30 để lên ngọc 7 sao, ngọc 7 sao mỗi cấp tăng 2% thuộc tính;
2. Tăng quân lực để đảm bảo trị an: thích hợp cho việc giảm độ khó phụ bản từ tấn công khu đấu giá đến sào huyệt cự thú;
3. Thêm nhiều danh hiệu. Shop vinh dự, shop giải trí thêm nhiều vật phẩm danh hiệu. Top 3 và tiêu diệt BOSS Thế giới có xác suất nhận vật phẩm danh hiệu. Đồng thời một vài quái phụ bản thường, băng hải tặc tập kích, thuyền buồm và người bảo vệ mỏ tài nguyên, hải quái allblue đều có xác suất rớt vật phẩm danh hiệu. Có rất nhiều danh hiệu mới các bạn có thể tìm trong game;
4. Chính phủ thế giới mở hệ thống "Mở tùy ý": thêm tính năng "Vào nhanh", sau khi đạt VIP4 có thể mở shop trực tiếp tại túi đồ, kho, phòng lễ vật, trong giao diện cường hóa có thể mở tẩy trang bị và tẩy ngọc;
5. Chương 2 cuốn "108 cách thưởng thức trái ác quỷ" đã ra mắt! Chỉ cần tế bái trước cây ác ma để hoàn thành truyền thụ trái ác quỷ: thêm hệ thống truyền thụ trái ác quỷ, có thể dùng vàng để chuyển exp từ trái này sang trái khác, quả truyền thụ không bị mất, exp quả được truyền thụ sẽ được tính lại sau khi truyền thụ, không cần tháo trái ác quỷ truyền thụ và được truyền thụ;
6. Quên thời gian chiến đấu hiệp sau? Mọi thứ đã thay đổi: tối ưu hóa tính năng auto chiến trường, sau khi vào chiến trường cài đặt auto sẽ tự động hoàn thành auto các trận đấu, trận sau không cần cài đặt lại;
7. Mở "100 câu hỏi trạng thái chiến đấu Hải tặc Soha" khi xem lại icon BUFF chiến đấu? Mọi thứ đã thay đổi: tối ưu hóa hiển thị buff trong chiến báo, khi di chuột lên tướng trong chiến báo sẽ hiển thị thông tin toàn bộ trạng thái của tướng hiện tại;
8. Bạn đã đạt lv130, nhưng thuyền chính chỉ đạt lv100? Nên thêm cảnh báo trên boong tàu! Thêm lưu ý nâng cấp khoang hàng, khi có kho trống có thể nâng cấp sẽ hiển thị thông báo cho các bạn;
9. Cập nhật hệ thống hàng hải: tối ưu tính năng vào map tìm kiếm ngọc nhanh, từ độ sôi nổi và nút thăm dò ngọc nhanh trong n.vụ hàng ngày có thể mở map tìm kiếm ngọc.
10. Cập nhật hệ thống hàng hải: tăng cường thuộc tính chưa trang bị của một số danh hiệu;
11. Cập nhật hệ thống hàng hải: tối ưu giao diện phần thưởng liên đấu và cây ác ma;
12. Cập nhật hệ thống hàng hải: tối ưu sử dụng vật phẩm danh hiệu, vật phẩm thuộc cùng 1 danh hiệu chỉ được dùng 1 lần, không thể dùng lại;
13. Cập nhật hệ thống hàng hải: tối ưu hệ thống quà đăng nhập, khi nhận phần thưởng đăng nhập liên tục sẽ tự động đăng ký;
14. Cập nhật hệ thống hàng hải: tối ưu tính năng tẩy ngọc, sau khi vào giao diện tẩy ngọc mặc định chọn tẩy đá năng lượng;
15. Cập nhật hệ thống hàng hải: tối ưu đổi phòng lễ vật, lưu phẩm chất trang bị trong lần chọn cuối cùng;
16. Cập nhật hệ thống hàng hải: cập nhật công thức chiến đấu, tăng hệ số tỉ lệ sát thương tối thiểu khi tấn công. Sát thương tối thiểu bỏ qua sát thương tối thiểu do đối phương phòng thủ tạo thành, mức sát thương này phụ thuộc vào kỹ năng công và lực công của bản thân;
17. Cập nhật hệ thống hàng hải: sửa lỗi không thể sử dụng chat đội trong một số tình huống;
18. Cập nhật hệ thống hàng hải: sửa lỗi khi túi đồ đầy, ăn trái ác quỷ trong túi đồ, lưu ý túi đồ đầy không biến mất;
19. Cập nhật hệ thống hàng hải: sửa lỗi trong một số tình huống số ngày đăng nhập lớn hơn số ngày đăng nhập thực tế;
20. Cập nhật hệ thống hàng hải: sửa lỗi kỹ năng trái horo horo biến thành kỹ năng trái giáp xác;
21. Cập nhật hệ thống hàng hải: sữa lỗi công thêm của trái Thần Enel tăng 25 nộ khí;
22. Có thể lựa chọn giao đấu với thẻ bài mới: thêm thẻ tướng mới: Zambai, Shu, Hatchan;
23. "Ảnh hồn thu thập trang bị" do Moria để lại: thêm nâng cấp tướng tự do;
</gonggao>
